50萬以下新車SUV

長揸唔會頻密換車
我差唔多190，所以空間最好大少少
代步車，少車屋企人，頂都車女
有考慮過新款Q3，NX300，呢兩架比的話大家點睇
定仲有其它推介，歡迎出招

要留意nx後座空間比ux差
唔care牌子可以揀infiniti qx50
我係你會買xc40/xc60
其次會揀qx50
之後就揀forester

acura rdx, 性能最好 272hp

新款Q3 我都有諗過 唔知大家點睇

就係care牌子，知道女朋友一直想我買歐洲車，自己有能力所以冇所謂啦

想空間大少少但係睇Q3同NX
真風趣

揸梗NX300,我覺得車頭流水燈係真型
巴打想問NX300野可以問我都

同Class計XC-40應該空間最大，外國review大部份都係呢部最好，Volvo比較差既係個infotainment system唔算好用。
如果只計新Q3同NX，感覺上唔差太遠，Q3改左款馬力大左同埋車尾箱空間大左，但後座都唔算好闊落。NX就好多人都話過後座唔好座不過靚仔囉。

Jaguar e pace 點睇？
幾靚仔下

Xc60 / ux

478000

qx50內外都靚仔，抵買。要充大頭就gle啦。

積架
整： 每年47800

50萬，GLC 下化

靈件少係真既咁又，整親都原廠更貴

不過全新又有咁既性能真係幾吸引

不過點都好過XC60大陸造

英國>>>>>>>>>>>>>Chi Na

Mazda CX-5

Q3同NX唔同級，你身高1.9m 起碼都要NX 起跳
歐洲: Q5, GLC, X3, NX, QX50, XC60, Discovery Sport & F-Pace
日韓: CX-5, CRV, X-Trail, Sorento
有部分比較貴，50萬 可能要2手 or 補些少

NX後座一定唔會俾UX差，親身試過
UX後面真心唔掂，勁窄，seat位又細張，NX同級唔算闊但一定好過UX

女人車

積架同land rover咪又係俾印度Tata motor買起左
一個強國一個強姦大國你地自己揀

其實infotainment唔差，只不過啲人唔習慣無按鈕。但tesla都係咁啦，唔覺得好大問題。

擁有過q3 2.0, rsq3 , GLC250
q3真係唔好諗
又唔舒服，後坐勁逼，又唔好渣，even rsq3都唔好渣
講舒服glc相當唔錯
但你190可能好頂頭喎
我175 老豆180 都同個頂好近

諗full size suv啦
唔夠budget就唔好諗歐洲車

XC40 T5 R-Design

GLC250 零件消耗品易搵
除非 樓主慣左返原廠
不過jaguar 原廠都可能要等零件
Volvo 油塘個service Centre 真係不了

Q3改左款會好少少，GLC我覺得同Q3比唔係apple to apple。但係190唔係中size suv都應該會頂頭

我見樓主 q3同nx比輕我先講glc

咁你又揀lexus？

好多聰明豆以為Lexus Infiniti Acura 係歐洲車

渣緊NX300

貴一定比其他日本車貴
但真係型同好舒服
唯一要講後座真係高人坐得好辛苦
你買歐洲車最後整死人...

重有售後服務

Nx 後座差過Ux？剛剛在太古城試左唔係wow

相應下先
依加係咪仲做梗1000同5000KM免費?

咪係nx一定大D，上面鳩up

Infiniti Acura比較少見都算,但係Lexus咁常見都唔知就差啲

你自己就係聰明豆，係人都知

女朋友係想大牌子車，即係benz audi嗰啲，佢淨係識嗰啲，當然lexus我有介紹過所以佢都冇問題

Infiniti 環球總部喺合和

自己都心思思係nx300，好彩屋企人唔高，只係身邊啲朋友平均都175以上，夠唔夠？我自己著埋鞋就190了，前座夠嗎

咩叫大牌子
最大牌子咪Toyota同VW

嫌cheap就嫌cheap啦

根本唔關歐唔歐洲事
FIAT 雷諾 標緻 都係歐洲車

係呀，佢依家重做緊1000km
可以做原廠渡膜
10000每年做一次，包你三年
除返開3300一次，你出去搵車房都2000-5000一次不等，人地原廠點都有保證啲

其實NX都幾劈得同埋好靜,係後座會"浪"左啲同埋去到香港好多功能都CUT左

我都係岩岩JOIN左原廠PLAN,始終唔多車房識整NX

NX會唔會無咩路感似坐船
XC40內籠贏曬架喇
設計細心到不得了
唯一一部叫做跟得到係UX
Infiniti, BMW呢兩個牌子個內籠真係差到嚇一跳

拿，我需要讚NX
但係你咁高真係要自己去試下車

我Audi Q5同BMW X3同NX300都試過車
我覺得NX係隔音好，坐得又最舒服，同埋又型
我又買唔起X5，利申矮仔

我最鍾意BMW個Brand但so far揀左lexus都冇後悔

只係永遠有啲人會講我40尾買架日本車好似唔值
值唔值就好主觀嘅

總結，nx300未必岩你依啲高佬，講真 試坐下先

TIGUAN 330

一開頭真係會,jazz轉nx完全唔同感覺,好似揸船咁

MINI Cooper Countryman 如何

Lexus 跟到歐洲車的造工架
係睇一個個人的喜好
Lexus貫徹咗日本人的細緻
但係調教得太舒服
路感好一般
唔似歐洲車無論操控同造工都有一定水平
比我就一定揀XC40

唔好攞辣殺出黎啦

長揸既話最緊要睇reliability
咁多年黎係歐美定日本
最reliable一定係Lexus

BWM X1 都ok, 18i e+有promotion 35萬有找

我都係前排太古城試完，UX後面狗坐都嫌迫

打漏左係頭頂空間
自膠

佢唔識你係咪要跟佢唔識
依家你買定佢買，女朋友揀車坐呢D女要唔要都罷，買貨van 你都要坐，唔想坐就過主
何況你又唔係買cheap車，Lexus呀大佬 你估真係豐田呀，斷斤秤都靚過唔少歐洲車，又耐用，老老豆豆我當初就係買唔起Lexus 先買寶馬好撚後悔

對唔住上面咁多位大佬
更正係後座頭頂空間ux好過nx
小弟180坐nx後面頂頭但ux無頂
腳位就梗係nx好好多

Nx300啦。我揸新q5都咁話。
女人識條鐵咩

竟然..我BMW唔係貴過LEXUS咩

我上網睇佢係咪有驗車plan，聽人講唔係好抵，巴打有冇留意？

有無考慮二手rx200T
16 17年 差唔多平成十個都有 仲有錢去裝套 TRD

有2款的,1款2年4次普通檢查=2萬左右
另外1款3年包5次,好似3次普通檢查,2次就特級,依個PLAN之後仲有分高里數同低里數價錢,好似4萬5同埋5萬2
我就JOIN左2年普通算啦~~

其實有冇著數？佢免費完1000同5000後
如果我10000返去驗，20000返去驗，正常要比幾多錢㗎？

Q5 Quattro $499,900 送緊5年warranty

NX300你去坐下後排
177 已經頂撚住個頭

NX後座一定差過UX

NX你最失敗既後座設計
17x已經頂頭
反而UX左偷右偷冇問題 唔洗靠估自己去坐下

你啱呀，我自己都係覺得lexus都唔錯先同佢介紹，所以就係歐洲車同lexus，不過上面冇講清楚
btw其實我未到190既，著埋鞋先有，自己揸過q5覺得接受到，不過q5新車就買唔起，而且可能揸得少其它車，覺得q5俾油好唔爽

Q5新車唔加野既話仲有幾蚊落袋wo btw加野加多萬幾蚊姐

比多少少, 可以買到X3 xDrive20iA xLine

咁如果nx300同q5比呢

其實點講都係性價比nx300>Q5

但係礙於你高度
or調轉咁講
NX300真係最敗北嘅一點(後座高度)
你已經冇得揀NX300

Q5我覺得內籠太單調/簡單。性價應該都係nx300

巴打你太高，冇乜車揀到
生得高又想渣車都要荷包有返咁上下深，你有50萬都咁難揀，如果筆直得30萬真係唔洗買

呢個價真係擺明做X3同GLC

拿,佢個plan要你半年/5000Km其中一樣到先要入廠
睇你揸得密吾密,我17年11月落地琴日先行到10000
如果巴打你揸得吾密就可以入一次先比一次錢
單次普通就6-7千
你join plan係平啲,有時會平1000$同R佢送下傘/公仔

巴打190真係差啲喎,我1米8坐到直一直真係會頂嘅
但我通常坐得hea都仲接受到

講真句SUV 買頭轆不如唔好買

依個真
買內籠同裝貨量大不如要七人車

其實後座只要唔好咁細就得，我屋企人唔高，女人多，係啲朋友高啲，都係175至180，但佢地自己都有車，頂多間唔中先會車吓，我反而在意主駕位，空間，同內籠配置，車尾箱位都唔係好care

NX贏設備 無線叉電 HUD果d 內籠感覺豪華d
Q5贏 quattro 操控 馬力 但內籠膠感重d
睇你追求咩

Lexus 同寶馬唔同，一個純舒適高級，一個講操控（你渣高就明，係 Benz 同 Lexus 比唔到）

樓主想就佢條唔識車既女，都係BBA 吧啦

跳上去渣過先知，building quality 雙B 總係好D

留名學野
我會簡glc/x3

大X行D售後服務.....

我諗好多人都咁既情況，50萬新車suv，開個post俾大家討論吓都好，老實講句買得新車緊係想牌子溝得女既

Qx30,qx50係同GLC 同底盤
相同引擎
連入面啲parts都係Benz logo

今次真係唔知邊個係聰明豆

唔介意牌子就qx50

要牌子就Q5

MB

有無睇過bmw?

xDrive20iA xLine $523,000
Technology Package +$50,000

咁你係咪覺得新supra係歐洲車

infiniti個內籠真係好唔掂
講豪華又唔豪
講細心就更加唔係
用落一定勁唔順手

出架pajero

一分錢一分貨啦
個人感覺始終都係歐洲車比到駕駛樂趣我
內籠同操控性真係比不下去
之前都有諗過nx不過個空間感太細

Tiguan R-line

XC40 euro car of the year + AWD 同級黎講設計真係最型最靚

要好渣順手，就BMW

Nx冇後悔過

仲係Ux 大過 Nx，巴打 係咪認知障礙

呢架真係好好J
勁撚想買

XC40勁好J
可惜無錢買

其實佢係咪想講RX
UX同CT差唔多點大過NX

講開CT，CT係咪唔會出後繼

應該唔會啦
之前好似話過CT會變成Crossover
跟住就出現咗UX
UX已經唔大，又已經係2000cc
斷估唔會再出架CT自己打自己咁搞笑掛

唔駛加啦, 搵笨柒

Honda crv

唔加個豪華感係差啲，變左細mon同 hybrid cockpit

問你老團 小心炒車呀撚樣 190

x1？

高登仔平均以上啫

E PACE

50萬又想大大部，可以考慮下1-2年二手車
有啲二手盤假日車少揸，搵啲新淨企理靚仔就執到荀野
反正新車落地打個七折
啲女人又唔係咁識車，話朋友平讓俾你就搞掂

買架車都要聽女朋友話，你真係乖仔㗎啫

尊重啫，又唔係話要聽晒佢講，有錢買歐洲車或其它豪華牌子邊個完全唔想

其實頂多平10萬，七折講係咁講

不過都抵買香港保養車保得好好

平十萬已經係中型SUV級數，啱樓主190要求
中小型SUV未必滿足到哂佢要求啦

50萬冇乜得揀

80萬啦

加少少 F Pace / Prado

Prado

好難想像樓主條女見到個章會點

其實外形幾sharp幾man呀

女人要舒服點會想坐Prado
比架Land Rover先啱心水啦

其實女朋友坐過我屋企人部q5覺得ok架
只係我唔想買同款又心思思lexus
或者想睇吓有咩其它選擇

唔好買Q3 太細架太逼
解決唔到你頂頭頂腳既問題
我184 揸緊Q5
利申：第一架SUV 計埋司機坐4個幾舒服
成日坐五個就不了 個馬鞍位好高

加多小小rx啦

F-pace有d未出牌都係50個到

rx300唔加配置夠唔夠洗